得罪講句，阿俾人黑果時，你地連越位係咩都未知

見到阿終於有黑哨好開心

咁多年黎，終於有球證幫阿仙奴

以前係英超俾甸恩條撚樣黑到仆街，你地有冇人出過聲先？